有性冇愛呢個rule係邊個設計架

夜麻麻突然諗下 以前老豆老母個年代有愛先有性先結婚 而家呢個年代20世紀就算無愛都會有性 扑左野都唔一定一齊到

有d傻閪想比男人出火 中出即飛
咪個班人設計出黎lor

女權主義興起
女性要身體自主
性交唔一定係女方蝕底風氣盛行

其實點解女方一定係蝕底，咩邏輯 破處另計

就係因為男人會愈扑愈唔中意條女 但相反女人會愈扑愈愛

而家係21世紀......